一齊黎 一齊走 兄弟一個也不能少 嘅原意

個口號係喺攻完立會個陣有人番入去救人叫嘅，見到個咁嘅場面我當時好撚感動。但係最近個口號嘅意思好似變咗。

個口號嘅原意係 你見形勢唔妥時拉埋你啲兄弟走，唔係 見形勢唔妥時因為有兄弟要留所以你都留埋係到。

不過點都好，想硬碰又好，想be water又好，兄弟爬山，不指責，我地宜家無分化嘅本錢。要做嘅野好簡單，對政府就大大聲叫五大訴求，見到狗就大大力打唔使留手。

Push